消息：戴啟思擊敗林定國 當選大律師公會新主席 (23:42)

主席一職罕有出現競爭的大律師公會，今晚舉行會員大會改選主席及5名執委席位。現場未公布正式結果，但多個消息向本報透露，有「人權大狀」之稱的前主席戴啟思，擊敗現任主席林定國，當選新主席，至於執委票數仍在點算中。

其他報道：【一地兩檢】律師會發聲明 籲進一步澄清基本法依據

另外，屬林定國名單的2名副主席和正副名譽秘書共4個職位，在沒有競爭下自動當選連任。

今晚大會氣氛熱烈，公會早前已預料出席人數眾多，由以往在高等法院內場地舉行大會，改為租借中環和記大廈一層樓層舉行。據了解，今晚高峰時約有400人出席大會，部分會員因座位不足須站立，大會原定傍晚6時45分召開，亦因人多延遲半小時。

公會會員可授權他人代為投票，但多名重量級法律界人物今晚均親身投票，包括公會前主席李柱銘、張健利、李志喜、余若薇、梁家傑、陳景生、高浩文和林孟達，以及星級資深大律師余若海、潘熙和清洪等。

完了 又俾洋鬼子掌權

但其他位都係林定國既人
要表決都係輸

傳統上第二年會選返同一個人做主席, 今次打破呢個傳統間接證明好多大律師覺得林定國team人出唔夠聲

如果執委係佢既人就可以反敗為勝

等正式結果公佈先唱小鳳姐

外國人啲譯名好正

林定國名單都唔一定係全部奶共, 李祖詒已經唔係

林定國名單入面有好幾位都係親民主派

其實就算係林定國本人你都好難話佢係奶共

巴打小心比人圍屌

有咩所謂，我已經分別被人話過係五毛／泛民打手／青山派

只可以講, 法律界 唔係一般介別...

律師會夠係法律界啦
咪又係一大班建制派係council入面

個駱應淦型撚到

好似贏唔多

真係估佢唔到，以為佢係青洪果隻

型過仆街二叔

大律師公會... 係另一個層次
唔係solic 仔

夜媽媽你想笑死我咩

佢以前係 今次唔知點解180度轉變仲1打10

人地都話有cab rank rule，打官司淨係睇法律觀點唔理政治野
你班連登仔就成日覺得幫黑警打官司就係衰人
幫社運人士就係好人